想入去急救站幫手有咩方法

小弟係medic year 5 student, 想入急救站幫手，有冇話有啲乜嘢途徑。

考急救牌

主動行入去直接問收唔收留啦

人地本身識掛?

contact民陣囉

我本身都有急救牌

咁我直接入去算數啦 我唔知點樣可以contact民陣